年輕人，呀叔唔會老點你，賺到錢要盡早洗

你地20歲出來做野，人工又唔高
係人生最燦爛既時候，竟然為左每月儲多個兩三千，唔去旅行，唔拍拖，飲食度住度住，唔出去同朋友玩？
個少少錢，儲來把柒，儲十年都唔會幫你買到樓，你係叻人工自然加得快，到三十歲時人工double,一個月儲到既錢係20歲時既幾倍(15000儲5000 vs 30000儲15000)速度自然會快好多

所以年輕時，要將d錢用來洗，玩得開心，食得開心，得閒買禮物俾屋企人，同朋友飲飲食食，建立人濟關係，去旅行見識下，買靚衫著靚d唔好失禮人，平時留兩三萬應急就得

有閒錢就投資，賭又得，炒股票又得，做小生意都得，尋找機遇，高風險唔緊要，輸曬唔緊要，唔好輸到還唔起，量力而為就無問題

連登仔話女人越老價值越跌，有無諗過男人越老，錢既價值都會下跌，慳左幾十年俾你50歲發到達咁又點，50歲先黎洗d錢，到時咩都唔敢玩，搵到個靚模做老婆但又扯唔起，又三高又周身病痛，何苦呢！

其實啱，除非屋企真係等開飯
如果唔係慳錢慳到無進修無社交係好戇鳩

You only live once

現實就係三十歲嘅人工根本就冇二十歲嘅double